支那封網 禁同性題材 用vpn翻牆比人請去飲茶

笑撚到我仆街
你地班支那豬

那一天，

人類回想起了，

被他們支配的恐懼，

以及被囚禁在豬圈之中的羞辱。

親，祖國這麼好，為什麼要翻牆呢
不是說牆外很危險嗎

咁咪好囉少左班自乾五出黎嘈嘈閉

係就清靜囉

上個網都唔得～ on L 9

藍絲仲吹奏緊中国有幾好幾強大

佢地都慣架啦

Twitter 仲有勁多nmsl

免費翻牆軟件basically都係ccp擁有

中國的人權是最好的

果啲職業五毛黎 有國家任務架 高級過呢啲冇事出豬欄嘅賤種多多聲

推